[你哋做錯晒啦］五招收中宣youtube部皮

近日關於youtube戰線大家有好多唔同睇法，有個marketing friend 發現大家唔係好識點樣推youtube片，所以俾左啲提議，tldr 就睇紅色字啦

====================================

打Youtube戰線其實需要好好既策略，小弟有少少digital marketing既經驗，以下歸納左幾點提議
相信以下既方法中宣部已經做緊

黃色Youtube圈有2個主要作用：
1）target藍絲/廢老做文宣
2）擴大黃色經濟圈

Target 藍絲
首先，我哋要認清邊個係我地既target audience 係藍絲/廢老。

大J都有提過，藍絲有like, comment, whatsapp 互share片既習慣。咁樣就會形成echo chamber。所以我地自己like, comment, subscribe蕭生等等嘅黃絲KOL係唔會傳到去藍絲個度。就好似youtube從來唔會推介西門梓啲片俾我

所以重點就係要打破佢哋既echo chamber，小弟諗到5個方法：

1) 入門版
直接幫家中廢老subscribe 蕭生 森哥等等黃色youtubers

2）低級版
喺自己條片加藍絲嘅hashtag
(用免費chrome plug-in例如Vid IQ、tubebuddy 可以睇到其他人既影片用左咩hashtags)

作用就係話俾youtube知我哋條片同藍絲啲片有關，咁廢老睇完kol100啲條就會喺recommendation見到我哋啲片

如果對家冇加hashtag，就可以直接將佢條片個title做自己條片既hashtag

3）陰濕版
落廣告

呢個真係勁陰濕 大家千祈唔好做

如果有人落咗一個廣告，target某一啲search、睇過某一啲keyword觀眾，咁你就可以不停target、retarget你啲片不停推送畀佢哋。

Trump同埋Brexit就係用targetting去落唔似廣告既廣告。

再陰濕啲就係Cambridge Analytica咁 落一啲target唔係藍唔係黃嘅中間派/中立人仕既廣告

4）深入虎穴版
真真正正去了解呢班人鍾意睇啲乜，就住佢哋鍾意睇嘅topic拍片。

要了解藍絲，可以試下用incognito或者開個account subscribe晒所有藍絲嘅channel，然後睇下youtube 推介咩片俾你

(陰濕版：落一個佢哋實會click／engage with嘅廣告，然後你睇google adwords已經可以知道佢哋嘅affinity。）

5）Offline to Online
文宣組既手足做得咁好就唔好徙，喺廢老文宣到加個QR code等啲廢老可以即時網上睇多啲

****呢個只係開始，真正嘅戰線始終係content creation
長遠要吸納呢班人都係要學習用藍絲睇慣嘅模式講我哋想講嘅故事。

擴大黃色經濟圈
個人認為我哋like subscribe share 睇黃色Youtubers 既主要目的係令黃絲嘅時間好好分配落同路人身上，咁佢地有多啲收入時就可以賺多啲錢支持黃色經濟圈/抗爭

另外一提 而家香港既youtube生態比較單一，大部分香港youtuber都係講化妝/打機/論政。
我哋可以襯呢個機會用youtube擴打黃色文化圈，做啲對保留香港文化有用既野。例如喺youtube講下藝術、文學、建築等等。講哲學既好青年荼毒室就係好好既例子

最後，除左content要upgrade，觀眾都要upgrade 。希望大家唔好太執著於調色同字幕等等。當然呢啲都重要但始終內容先係最緊要

要打贏呢個資訊戰就要學識點樣manipulate data。推介大家睇The Great Hack

最最後
請大家唔好放棄
一齊努力直到煲底相見一刻
光復香港 時代革命

The great hack netflix好似有得睇

推

push

大家睇下啦 youtube戰線好緊要

Push

【第貳拾陸期牆紙】 Failed State

TG :
FB :
IG :
WEB:

有用，大力推

Fish

Tldr version:
1) 幫家中廢老subscribe
2) 喺自己條片加藍絲嘅hashtag
3) 落廣告
4) 了解藍絲 – 1) 用incognito或者開個account subscribe晒所有藍絲嘅channel，然後睇下youtube 推介咩片俾你, 2) 落一個佢哋實會click／engage with嘅廣告，然後你睇google adwords已經可以知道佢哋嘅affinity。
5) 喺廢老文宣到加youtube video QR code

Thanks 巴打

推推推推推

有用
留名

落廣告 Google成為最後大贏家
食哂兩家茶禮

第一樣就諗到高達UC 入面既阿納海姆
聯邦軍自護軍機體都係出自佢哋

多謝 dgx巴打 一齊推po

咪玩啦,特登做YOUTUBER 去比藍絲睇,先唔好講你講到整片好撚易咁,真係有時間有能力有心做的人會特登做片比藍絲睇?

真係太多人完全冇接觸過YOUTUBE就係到講整片,講SUBSCRIBE LIKE SHARE現有YOUTUBER/名人都正常D,但係永遠講到條片本身就好似石頭爆到出黎咁,講有心做有質素就有SUB 的人同班仆街廢老講你唔怕蝕低做幾年盲有得攸經理有得加人工有得買樓係完全冇撚分別,而你冇SUB由0開始 你係永遠唔會無啦啦上到人地建議影片,你一係一開始買VIEWS, 一係本身係知名人士一開就有幾萬SUB,唔係你係唔會無啦啦UPLOAD條片就會有人睇到

push push

分任
全世界：1,4,5
YouTube巴：2
金主：3
Point 2 可以加埋普通人用FB share 黃片個時加d 藍絲hashtag? 唔知有冇用

Tldr version:
全世界：
1) 幫家中廢老subscribe
4) 了解藍絲 – 1) 用incognito或者開個account subscribe晒所有藍絲嘅channel，然後睇下youtube 推介咩片俾你, 2) 落一個佢哋實會click／engage with嘅廣告，然後你睇google adwords已經可以知道佢哋嘅affinity。
5) 喺廢老文宣到加youtube video QR code

Youtuber:
2) 喺自己條片加藍絲嘅hashtag

金主：
3) 落廣告

Ok

好青年荼毒室

推多下

一齊比家中藍屍睇黃片

其實呢我朋友啲意見係俾本身已經target 緊藍絲既 youtuber既

同埋 對家就係特登整啲片出嚟打我哋，我哋又唔整片咁點贏輿論戰？

fb share 片加藍絲hashtag係無用
要個youtuber 喺自己條片個backend 到加hashtag先有用

豬文

Tldr version:
全世界：
1) 幫家中廢老subscribe
4) 了解藍絲 – 1) 用incognito或者開個account subscribe晒所有藍絲嘅channel，然後睇下youtube 推介咩片俾你, 2) 落一個佢哋實會click／engage with嘅廣告，然後你睇google adwords已經可以知道佢哋嘅affinity。
5) 喺廢老文宣到加youtube video QR code

Youtuber:
2) 喺自己條片加藍絲嘅hashtag
3) 落廣告 （youtuber 自己落廣告先會見到邊個係啲觀眾）

ok

民間記者會 負評多過正評 又比藍絲洗板 幫下手like啦

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

你哋要打YouTube戰線
示威都係手段之一

Google擺明收哂錢YouTuber 既original收入全部經支那審查

國際線從來都唔易打
你以為你開波
共產黨係早我哋10年

幫推技術文

有用po 幫推

tui

呢個係用vidIQ見到睇到既西門梓敬既片既backend，你見到佢tag左 蕭生，咁search蕭生既人就會睇到西門梓啲片

呢個係蕭生條片既backend,無睇開佢既人就未必search到佢

大J無加hashtag

高汁

pish

勁呀，推

唔錯 有心人可以參考

嘩真係好陰濕！！

你要破到呢啲網站既演算法

所以話支那網軍早你10年打YouTube戰線
擺明有專人教點落tag點落廣告爆click rate

原國際線一定要反cup支那班仆街

有用,push

好文，留名

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

係呀 文宣戰方面人地高我地幾班
所以我地都要升級呀

借推po
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)